[4月新番]末日時在做什麼？有沒有空？可以來拯救嗎？第4話

簡介
除了獨自從數百年沉眠中甦醒的青年 威廉以外，人類遭到非比尋常的「獸」蹂躪而滅亡。唯有使用聖劍的妖精兵能代替人類打倒「獸」，但用盡力量的妖精兵們卻會殞命。

「至少，我也希望自己不用消失，也想讓別人記住。我也想留下羈絆啊。」

這是註定赴死的妖精少女們和青年教官共度的，既短暫又燦爛的日子。

直播如有：00:05

漫畫

動畫

中文字幕

無字幕

官方網站：

STAFF
原作：枯野瑛
監督：和田純一
製作：サテライト/C2C

CAST
威廉·克梅修：新井良平
珂朵莉·諾塔·瑟尼歐里斯：田所あずさ
艾瑟雅·麥傑·瓦爾卡利斯：Machico
奈芙蓮·盧可·印薩尼亞：上原あかり
蘭朵露可·伊瑟利·赫斯托利亞：荒浪和沙
諾夫特·K·迪斯佩拉提奧：水瀬いのり
緹亞忒：水間友美
潘麗寶：久保ユリカ
菈琪旭：石見舞菜香
可蓉：木野日菜
亞魯敏塔：小日向茜
妮戈蘭：井上喜久子
葛力克：千葉繁
灰岩皮：小杉十郎太
愛爾梅莉亞·蒂夫納：佐藤聡美
菲樂可露比亞·德里歐：井上ほの花
黎拉·亞斯普萊：佐藤利奈
史旺·坎德爾：麦人
艾陸可·霍克斯登：岡田日花里

PV

不知會做到四卷完定五卷呢

OP愈聽愈正

CD已買

田所做幅面隻CD有三首歌
買左邊隻?

買左得兩首歌個隻

我喺itune買

Mora 冇hr賣

Mora好多都係aac檔
同itunes有咩分別

有冇推薦

暫時春番最鍾意呢套

Me too

田所あずさ係清泉

op真係幾好聽

覺得今集堆動物幾得意

蜥蜴

香港有冇呢套小說買?

信和有
台版出到第四卷
卷5就5月尾出

想睇 追唔追得過?

包你滿意

愈睇愈不安 好鍾意珂朵莉哩個角色

btw 男主睇落應該唔係等閒之輩, 又識用聖劍, 點解唔揾佢幫手?

你係咪睇漏左集

男主角已經係廢人，只可以靠經驗